矛盾對決：美極vs鮮露

究竟兩者有咩分別？

鮮露香啲

辣鮮露，打邊爐必食

美極啦

有美極炒xxx, 但你冇聽過鮮露xxx

調味料黎講呢兩樣都好多添加劑

美極專用黎食肥婆